1660 善樂國際高追苦主區

望住直插冇水花
好彩冇入到

2,85入 3.5走曬

琴日2.92入 諗住等高啲先放
點知

無買到
咁你個post名就改做高追苦主恥笑區啦

咁我係可憐佢地的
見住有人3.8 買左800000股

賭大細

入黎諗住睇人呻，點知冇，睇黎連登位位股神

依隻見住佢係咁升都唔知點追

其實呢隻點解被炒起？？

買殼

10分鐘3.9去到2

應該有唔少人係1蚊下有貨

今日仲苦唔苦

依隻野係咪痴線

呢隻係咪痴線

有冇人又高J左

癲撚左
陽燭完再陽燭

改名兆邦基地產

坐定定

fat fat la

食左屎？